聽日10月10中華民國慶普天同慶！！

聽日國慶，大家多多幫襯黃店，大大力咁懲罰佢地😛

中華民國生日快樂🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

國慶快樂